如果你哋有咩唔開心可以同我傾下 希望可以俾一啲安慰你

我知道大家呢排都好唔開心 但係真係唔好做傻事 有咩唔開心都可以同我講

是咪真絲